想換部手機for打機

有無d平靚仔既介紹

小米睇過仲有無其他推介

oneplus6

Note9

紅米都打到機啦

Honor note10

華碩嗰部ROG

razer

小米 nokia

打咩先？MOBA？PUBG？

可能捉棋

可能貪食蛇